馬德里體育會球迷圍爐區(5)

¡Aupa Atleti!

SQUAD
1 GK Miguel Ángel Moyà
2 DF Diego Godín (vice-captain)
3 DF Filipe Luís
5 MF Thomas Partey
6 MF Koke (3rd captain)
7 FW Antoine Griezmann
8 MF Saúl
9 FW Fernando Torres
10 MF Yannick Carrasco
11 FW Ángel Correa
12 MF Augusto Fernández
13 GK Jan Oblak
14 MF Gabi (captain)
15 DF Stefan Savić
16 DF Šime Vrsaljko
17 FW Luciano Vietto
18 FW Diego Costa
19 DF Lucas Hernández
20 DF Juanfran
21 FW Kevin Gameiro
22 MF Nicolás Gaitán
24 DF José Giménez
25 GK Axel Werner

正選陣容

4 Key Battles That Could Decide the Madrid Derby Between Real Madrid & Atletico Madrid on Sunday

A mere five miles - as the crow flies - is all that separates the homes of Real Madrid and Atletico Madrid, and on Sunday, the latter will be making that short journey across Spain's capital for one of the most highly anticipated contests between the two outfits in recent La Liga memory.

A victory for the hosts could well hand Barcelona, who face Leganes on Saturday evening, the title, and could even result in Los Blancos having to form a guard of honour for their Catalonian rivals when the two sides meet next month.

However, a win for Atletico all but secures a second-place finish; meaning unless Los Vikingos can clinch the Champions League for the third successive year, this season will go down as one of the club's worst under Florentino Perez.

So, ahead of this weekend's crucial showdown for both sides, let's take a look at four on-field battles that could make all the difference...

1. Cristiano Ronaldo vs Diego Godin

Not only will Diego Godin have to deal with the ruthless Santiago Bernabeu Stadium crowd this weekend, but the veteran will also have to contend with Europe's most in-form talisman Cristiano Ronaldo while doing so.

Since the turn of the year, the 33-year-old has netted 24 goals across all competitions for club and country, with the Portugal international's early opener against Juventus, which preluded his stunning bicycle kick, making him the first ever player to score in 10 consecutive Champions League outings.

The ever-present Godin, however, has featured regularly for a side who currently possess the league's best defensive record, meaning, as was the case in November, Ronaldo may have met his match.

2. Mateo Kovacic vs Saul Niguez

In the middle of the park, Mateo Kovacic is expected to record a somewhat rare start for Real Madrid after Zinedine Zidane hinted he will rest some of those who starred in Turin in midweek.

The 23-year-old, however, will be hoping he can provide a performance more fitting to his skill level than his last outing against one of Spain's top three, where his defensive play gifted Barcelona a number of opportunities on goal.

And although this time around he will not be tasked with marking the likes of Lionel Messi, Atletico Madrid's Saul Niguez is indeed no slouch and will be looking to take advantage of any of the Croatia international's weaknesses on Sunday.

3. Jesus Vallejo vs Diego Costa

Following Raphael Varane's slow return to training after picking up a knock in Italy on Tuesday, Jesus Vallejo is in line to make his first appearance in a Madrid derby.

When called upon so far the 21-year-old has looked assured but will be facing a different level of test in Diego Costa this weekend.

Although the Spanish international is somewhat out of sorts in front of goal, particularly compared to his form following his return to Atleti in January, the talisman will be looking to use any naivety Vallejo shows on Sunday to his advantage.

4. Theo Hernandez vs Lucas Hernandez

Although a meeting between Theo Hernandez and Lucas Hernandez is virtually impossible on a football pitch aside from set pieces of if one is wildly out of position, a brother vs brother showdown is always an exciting battle, and even more so in a derby.

舊post沈左開個新方便搵

pish

打爺爺

連登下體無人

歐霸都無人睇

又話傷左出唔到首回合

有跟隊但首回合唔出

原來馬體有球迷Post

好想王子拎住歐霸走

但又有爺爺

打你patpat

基沙文粉留名

開波

點解哥狗冇正選既？

傷

屌

傻的嗎

終於有馬體會post

On撚鳩球證

一早已有
但連登做唔起

之前有開d post 冇人理

唉 加陣望守個和

點解d回覆4月8日之後冇左？

屌 黑哨迷雲

因為無人傾

奧神神救

插水又無牌

都無舉手

又波腳要

火車頭做得好好了

踢好啲得唔得

等收山把啦

又無黃

頂到半場

垃圾仔基沙文去死啦
個球都入唔到

盡力了
都係忽然到佢腳，本能反應射

下半場加油

撐到完場

加美雞散完步未

唉

留力主場仲穩陣

你試下成日都後備

收數佬！

勁

1：1

爽
作客入球！

非常開心

主場可以強姦阿狗

太睇得起我地啲攻力
穩住0:0都出到線

我唔信下場0:0

咁希望我地小勝1球
其實都驚驚地，今日未紅牌之前都企唔穩陣腳
之後上半場成班仲震過貓王
除咗高甸，火車頭同奧神叫入曬局
其他人好似呆呆下咁

睇嚟你本人同雲爺爺都幾大仇厚

最緊要我地施daddy無呃飯食
好熱血好激情

施蒙尼肉緊得來幾好正

真係每幾個月都見一次

不過又真係嬲既
阿記其實都侵犯我地好多次，一張黃都無

希望佢唔好走

佢琴日記者會都有話係馬體會過得好開心

好想睇佢棒盃

見到基沙文仆成四五次

我都想睇
歐霸都照殺啦

兩次歐聯決賽都係差一步

應該可以
今日都有見佢熱身

要返工 睇返精華火車頭有下一過幾

由走左既卡拉斯高開post

琴日佢打得超好
今季脫胎換骨

總有一日會回家

卡拉斯高點解要走

希望桑法蘭快d傷好 主場對到阿記

結完婚等錢洗掛

紅牌你估我想架？
返去踢中超啦

Filipe今晚應該出到對阿記

沙皮傷完？

上場聯賽都出了

收皮啦傻鳩

聽朝睇重播

撐沙奧

冇人睇?

出即討算啦

又後備

哥斯達

costa

如果一早就有哥斯達，歐聯肯定唔會出唔到線

push

成場都唔知做緊乜

支持

收數佬

2:0

好波

久違的冠軍

終於見到成班仆街捧盃！

樓主幾時上大連支持你愛將

今個暑假要入返隻中堅頂兩老啦 同埋用邊個補G7個位
唔係下年歐聯又柒

嗚啊王子

拉莫斯真係仆街仔黎

施丹走左，如果下體會要賣收數佬，等同放棄下年爭聯賽冠軍的大好機會。

我諗佢都十五十六

基沙文留低了

好有義氣

Rodri

下年個陣可以j下

有利馬基沙文又留 下季鋒線J死

下年波衫一出即刻印佢

Gim

下體雙塔

哥斯達真係好fit 好勁
希望下季一樣

一貫單打獨鬥都好勁

下季主場件衫同今季差唔多樣既

Nike係咁
反而Jacket仲好

等埋作客兩件睇下點先

我估仲會簽人

G7同豬腦包皮好似唔係咁夾，法國d攻勢都係靠包皮爆人帶起，有幾下G7帶住波想俾豬腦直線都俾錯位

法國仲係打緊個人質素既階段

牙朗走左皇馬可能仲勁 唔洗就住球王踢

咁佢地要習慣一段無牙朗既時間既

登基了

連登係咪無馬體會球迷

基士文 Fans 報到

的確好少

卡連歷

世盃都知佢份人係點 黎到都係坐後備架喎

其實都唔見得佢好波

今季簽咗好多人

要睇下gelson lemar掂唔掂

無錯
卡子走咗 無曬邊路

施狗想打442定4231

今季人腳豐富咁多
好多陣都打到

今季好似好睇睇頭

打毗實幫手屌柒古圖斯

屌 呢件鳩頭

馬體e幾年先起。冇咩粉好正常。

如果拎到歐聯會好d

咪又係打得3個陣。

最緊要主力唔使打得咁辛苦。

同埋攻力好d.分都易拎d

屌 卡連歷著九號

其實機會都唔會太多
會唔會好似克羅地亞咁 罷踢

加埋加美路 依家變左廢鋒集中地

屌真係廢鋒
明明以前嗰堆都好勁 科蘭 廢托 dc9嗰堆

平平地買個sub 比哥斯達抖下都唔錯既

今年好似都踢好多季前賽

比以往買多好多人。要夾番好正常

其實最期待rodrigo

lemar都唔錯 第一場差d有波入

martins 好撚快 無睇佢上季士呠亭踢成點

星期三超級妹

係咪有線播？

可能無直播
要上網搵LIN

走左去華倫西亞了

再見了 華西應該咁踢
我出走得仲遠添啦

今季睇好下體拎西甲

去撚咗中超

今季真係好齊腳
上季季初開局好差，季尾輸完比巴塞又係差咗少少。

重點係另外兩隊都有啲問題浮現
但下體整體上都keep到 位置又有針對性地補強

輕輕推一下
今晚三點大家要自己搵LIN

到時睇下有無link ace/sopcast

希望起到身睇

係幾期待 唯一擔心係對閘老化問題 又無左維沙素高

聽日要返早 我都未必睇到

盧卡斯上季都接到軌，世界盃又幾好表現
Arias好早期睇哥倫比亞國家隊已經睇佢，不過覺得維沙素高好似好少少

3點的確好難搞
希望開季嬴第一隻飛機盃 打下丁都好

有冇可能贏買左馬體會

100% 放心喇

442

一向都係

入左

果然無咁易見4231

沙皮

服咗佢

唔係想爆閘 不過想問下點解施蒙尼又上咗看台

停賽

隊長

3:2

沙皮狗勁到
沖走左卡華積
入到禁區慢慢搵人傳

Thomas

而家先放學
睇唔到斬皇狗

皇狗收左皮

好撚爽呀

卡吐25狗睇住馬體拎獎啦

哥斯達真係

好期待林馬

有冇link睇番精華
利：番地盤，要早少少番

今季好似真係幾正

恭喜

車迷入黎恭喜馬體會先摘一冠

請問卡生有無出場

一起身見到贏波
希望今季好好睇睇

無

為民除害

沙奧 今季印佢先

好想印基沙文

係老美到讀緊書？

前季印左 作客果件polo
G7俾我會想印法國果件多d 多左粒星

入黎恭喜馬體會
同埋多謝打殘賤種

想買多件上季作客gameiro 留念

印番件林馬又得姐

買左上季托利斯last嗰場嗰件

走左咪好 唔好影衰馬體會

邊度有

你會唔會轉會支持華倫

有印字既波衫鋪好多都有

lemar踢成點?

護波盤球幾好 但係d走位好奇怪
應該要夾多排

佢喺monaco時腳下功夫唔錯，不過嗰陣打wide playmaker, 唔知來到會點打呢

超短既個人精華

本身個陣排佢打右中 但係佢成日走去中間 甚至去到左邊
之後踢踢下就同koke換番位 感覺好好多

congrats

第一場波原來係8月21號凌晨兩點對華倫西亞
希望起到身睇波

唔知連登仲有無馬體會fans

睇下咪會

聽晚原來第一場

燒臘脾唔好去psg

今晚唔知你出唔出到

希望開個好頭

今季睇好馬體拎冠軍

冇人 ？

勁撚到

仆街加雷果下好撚陰濕

爭d輸埋

人腳明明唔錯但打到咁

係
人地有球中柱

把握唔到

神鋒去左對面隊係差啲架啦

唔撚係掛

今場收貨啦 華西主場唔惹少

我仲係度喎

嘩 好心你收檔啦

今晚2:15

贏波啦掛今場

正路都應該要贏

出savic唔撚睇

griezmann

小勝一球
好彩佢反應快即刻射

打多仔 摩納哥 布魯日

難搞應該係多仔

作為一個下體狗 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈我馬首名有咩分別。

令我地班下體狗 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先摩納哥,唔好玩啦 法甲野，6分穩陣

多蒙特,,如果係賤種鍠就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..下體半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 基斯文,沙皮狗,哥利亞, 林馬 加上關鍵王沙奧.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手下體狗..is侮辱..哈

多狗後防唔穩
同埋封死萊斯，佢地進攻就會差好多
不過唔知柏高艾卡沙啱唔啱佢地，如果踢得好就最驚尼種老鼠仔

我覺得算抽得唔錯
上年最on9係對俄超隊和曬
打羅馬同車仔都平分秋色

Week 3
今晚早啲

今日咁早反而無人？

高甸 咁樣仆街

心很痛

無啦今場唔使再玩

搞咩 冇睇 馬體輸三粒好小見

都仲係2:0

打少個
沙域兩黃一紅

唉屌

On9啦沙域打右閘....

其實留josema 換沙域好過啦

第二球都輸佢

其實半場都好明顯佢打右閘好大問題

係 arias點都好過佢啦。。。

咪係

沙域完全無進攻

成隊狀態都好差

基士文打完世界盃就沉咗

做諗住可以衝擊下西甲冠軍

世界盃返嚟愈打愈後
真係好似法國隊咁踢

開季前都諗住有得爭下
加陣無了

世界盃有個包皮跑
哥利亞又冇乜狀態

成隊真係要快啲操返起
連最後一腳龍都唔中

防守唔專注 進攻散漫
呢場踢得好差 對面反擊入曬肉

施蒙尼 基沙文 最後一季
班球員都唔踢得上心啲

去左旅行無得睇 搞乜輸波

卡連歷踢成點

似又和

呢隊馬體會係強隊?

基沙文條撚樣踢完世界杯唔識攻牙

空門射上看台

其實踢得唔差
真係對面龍上曬身

好閪

無左上季初逼得咁有效率

輸鳩埋添

想死

我感覺想打控傳
上一兩年好簡單
迫完 傳波都係兩三腳

唉 griezmann幾時上返力

死開啦仆街

又一場閪波

Saul國家隊打到識飛
返下體好似解放唔到佢咁

風頭火勢走入嚟

唔閪啦 黑仔啫

真係唔應該咁有期望

又中楣

諗住衝擊西甲 變返衝擊三甲

專心盃賽好過 聯賽踢成咁

放返柏迪同佢串連中場好d

1分都好嘅

wa!!!!

1:1

基沙文

學埋牙朗d野

咁都執返一分

好彩佢撻Q 唔係無得入

再係咁R聯唔洗打，施叔要諗下計

笑到仆街

睇到灰 個個都冇咩態咁

成場比人神救幾球
之後仲要好似大家唔知套戰術係咩咁

有幾次一拎波身邊冇晒隊友

進攻時
走位配合的確好少

今晚歐聯作客摩納哥

今晚無人睇

返工 睇下有冇精神啦

留名等睇基沙文又柒碌成場

返住工睇

唔好啦

開波了

收皮啦dlgh

Correa助攻

哥利亞同高基真係唔掂
兩個係咁醫院波

真心，高基越踢越閪

DC

集氣反cup反cup

比啲火我

反佢老母

屌完即刻整幾球靚直線

好雞肋

其實第三作客幾靚 好想買返件
不過都成800蚊件連字

1:2

Jose

我都想，但窮撚一個

Happy

same加埋女朋友唔比
好想有件馬體會既波衫

女朋友點解唔比
利申single

好少機會著同埋佢好憎法國人
佢係阿根廷球迷

終於都係要靠後衛

唔印G7/L21咪得Lor

好多時都靠後衛

印得好難唔印G7
算啦 睇咗當擁有過

如果我印就印沙皮

沙皮回歸真係好幫到手
加陣希望利馬打得好 對佢有期望

G7之後再揀想印saul

哥利亞憑咩發脾氣
踢得咁差梗係換你走

利馬真係唔錯

呢場波打得麻麻但振返個士氣最重要

阿塞拜疆

沉晚50幾分鐘睇到訓着左……
太眼訓

可能佢不滿自己姐

希望係
咁多個對佢最無好感
偏偏施蒙尼幾鍾意佢

下半場之後都唔算好睇
最後五分鐘要平安鐘

今晚又有波睇啦
有無下體狗睇

其實koke拍返rodrigo，saul打前一格會唔會仲好。佢打邊真心麻麻

高基同基沙文開季到而家都冇乜態咁

其實成隊都係 不過呢兩個好似特別嚴重

唉冇計 今季衝歐聯啦西甲應該都冇咩機

都同意
年年西甲開局都麻麻

咁夜應該無人睇啦

基沙子

火車頭 世界波

半場3:0

好耐未試過半場贏咁多

女

今晚打吡

唔好輸就收貨

無錯
呢兩場贏波叫拎返士氣

有無人睇

基沙子差啲比二五救到

有驚又有險咁完
整體打得唔錯
頂埋佢

下半場執返身彩
比鍠㩒住砌

仆你個街
卡狗禁區手球都唔撚睇var
十二碼呀屌！

又係有VAR唔用

哩球唔係12碼！？dllm咩

今場真係靠基文尼斯 koke saul juanfran先唔洗輸

睇到好燥

仲有拉莫斯用兩隻手夾個波落嚟咁滯

今晚 基沙文 gogogo

遇強愈強 遇弱愈弱
今晚

無睇到，淨睇咗精華
基沙子今晚又咁醒神，上個月仲訓緊教咁

贏波了

屌本來想睇
但無醒到

條友剩係識屈廢隊！

大勝吧

希望卡連歷開到齋

最後小勝
靠哥利亞球靚波

點解無晒人

我都想知

今晚打巴塞呀

Saul左閘？

無曬人，焗住用佢左閘，好幾場了。

16強就對祖記

對而FIT到爆，又有牙朗

下體會球迷死曬？

不嬲連登都無人

好撚廢

有無人睇緊打吡

人呢，去撚晒邊啊，同我出嚟